如何確定我真係用近丹田唱歌？

好氣左
同發音時丹田震動
唱榮光時勁度十足
咁算唔算足夠證據我唔再用喉籠發音
而係用丹田

睇你吸氣時係心口脹定肚臍對下脹

用肚呼吸 好似生仔咁 唱緊歌個陣喉嚨無拉扯感就係啦